【viuTV】胸 X 計

胸 X 計

第1集

感覺有啲伏～～～～

係咪有coffee

玩爆你個腎

bowie

玩到咁撚大

coffee逗雞真係好勁

不過都幾正

塊面膠到

膠公仔

「唔係唔玩得咪嘛」

個監製都唔夠火喎

見到佢咁都好心酸

屌

Kb

咁就玩完？

但係真鬧可能會笑，反而穿煲

跌咪果度笑左

佢家下紅色衫

好似洪天明老婆

食屎

邊有人會食屎呀 唔係冇腦到咁掛

假屎

乜料

長頭髮，個樣醜咗咁多

ViuTV 老闆個仔咪即係阿 Richard 個仔

呢下發火就似d樣

hehe

GAY

咩事

做番自己

係啦，相比 cctvb 啲無粗口發火

現場唔知真係會窒一窒

純文字討論

幾好睇

串咀barbie撈左咁多年
梗係識do

招呼慣老細

miss 咗等點播

樓上個名 唔敢quote

Coffee係化妝室果part有個女人係咪之前脫獨工程個樣衰肥婆

VVN

第3個係ok既

一張圖都冇

放張圖熱下身先

成日搞喊崔碧珈

講乜春

Barbie 喜愛夜蒲好正

唔話佢胸大無腦都唔得
講野講到成個弱智咁

個旁白仲係咁仆街

屌，應該呢集真 PK 要出街啦～～

似玩鳩三條女

agger

個barbie 好似無玩過咁

套野好無聊

Barbie. 錫身到仆街

嘩屌
我自己都唔敢頂

Coffee , big 瓜幾好演技

另一個 垃圾黎

Big瓜應該係一半堅喎

其實佢地三個都幾危險
真係抛個身出來做

big瓜條鼻涕

長到

係咪我唔識野 成日覺得kb玩人d招數好on9

jason真係好好仔;)

雖然唔好睇

但唔該換左barbie佢

又要出黎做， 又放唔開
垃圾

扮上菜，講野又on9

反而崔碧家之前覺得佢得個body
睇完呢個節目覺得佢都唔錯

崔大加分添啦

Coffee都唔錯. 肯搏

我見過佢真人， 好nice

big瓜好真心下
有前途

22/2viuTv有個2個鐘嘅「特備節目」唔知呢個台仲有啲咩搞

崔big 加

崔碧珈好撚樣衰同八婆格

個節目真係笑中有淚丫

可能係播下ViuTVsix嘅野/好似之前ViuTV 2017類似嘅野

coffee同後面果part好尷尬

根本迫住玩咁, 但人地其實都唔中伏

好想睇崔碧家露點

個假二世祖係真PK個大隻佬

Yes
唔知有無認錯 係咪電杜小喬果個？
Viu成個台好似來來去去得幾個人咁

跟本成個節目就係玩個三條女
第二集都係

我唔明點解佢地仲做到落去

邊有咁多戲拍，唔紅有乜計。

呢兩隻上又要威又要戴頭盔件艾美琦，早兩年忽然富貴，住上 K11 apartment， 依家上電視都講上大陸job幾千蚊都做，仲要話俾經理人抽九成佣，幾萬變幾千。

Coffee
最唔店個個 估唔到上鏡咁逗雞
越黎越似劉馬車

Kb同二世祖爆粗互屌 好好笑

推

今晚又有得開波

又有睇

亞視暗星

碧瓜睇來係有料到喎

over咗少少

coffee唔夠入演 唔夠mean

Barbie 第二集都唔知你做乜鳩！

明顯barbie佢係唔識講野啦

好勁

連個主持都寸Barbie

佢講野而家仲係1999 疾下疾下咁

下集打交

有無人係睇完呢個節目先覺得/進一步認定佢地胸大無腦

Barbie真垃圾，反而崔碧加幾好戲

睇來Barbie會係呢個節目入面重捨返自信

崔big瓜個籮都好撚正 實俾佢坐爆

今晚揭coffee瘡疤

黑歷史

好想Viutv網上放全粗口版
但好似自從林雪真PK就無

一直都覺得係自編 自導自演

投訴撚
不過都比大台連嘟都唔嘟好

Barbie

啱手

開波

Barbie真係好樣衰

崩塌

好好戲

好大陸

淆尻左

...

一嘢巴左落KB度

十五二十囉屌

KB俾人兜巴星

coffee仲撚樣衰

btw 原來有啲係真戲

條8婆不知幾開心

始終黑歷史黎

屌 VVN

入殘廁唔扑野，唔通談心呀

好樣衰

DLLM

下集有 VVN

咪係
講到個個都誤會佢
有人拎枝槍俾佢入殘廁咩

咪係囉
又話冇人知事實係點
同個男人單獨去殘廁仲可以做D 咩野..

本來都對佢有D 好感
而家講到好似人地屈佢咁
真係好想屌佢

放上網都投訴

又唔洗淫照
又唔洗片
call班記者黎
錄下聲
就即刻上c1
上位話咁易

咪係
又要做新聞
又要拎貞節牌坊

佢根本想俾人講，做話題中心

咪係
唔自制新聞
更加無人識

又撚樣衰

其實真係會好撚驚

認真講句 殘廁扑野咁又點先 打野戰我都試過啦
其實你有睇性愛節目 呢d只係性愛情趣既一種
但你唔會想比人知你係殘廁扑野同打野戰囉
就當佢唔係明星 一般人 流出自拍片佢既內心都唔好受 生活都會受影響啦
比身邊朋友 同事 日傾夜傾你都難受啦

仲要比人拎番出黎串佢 比著邊個都會咁既反應

就當佢唔係明星
你真係好天真

諗起佢可以唔洗怕污糟，係殘廁企係到做一字馬直入

小花性格幾好

屌你老味，coffee個樣真係好撚柒好撚智障

劉馬車咁樣

條問題

個樣都似瘋狂女fans既

有戲睇

好撚慘呀，游學修。

要俾件 VVN 攬住，慘過死。

莫志凡你今次仲唔死

VVN跑入黎

好得意呀游學修

死喺件 VVN 度，真係會睇唔開。

嘩屌 我係游學修都比佢衝過黎嚇死

口形

好彩冇放大vvn塊面
唔係今晚實訓唔著

聽日李拾壹

咪係，屌

好似玩到好大

有摺凳真係拎定喺手，隨時一嘢車走佢。

嘩我屌

條預告自己抽返自己台禁播 （之前矛盾2

話題很熾熱哦

今集好撚悶

有撚計呀 比人周到唔講咁講啲咩

老屈非禮

冒警驚唔驚
雖然警黑一家架啦

咁都叫黑面？

屌警察點會唔講粗口架
警察做緊嘢又點會中途走左啊

醒喎，叫佢地出委任證

便衣點會咁唔難口

太撚流～～！！

fail

今集有啲悶……

出唔到委任證就知係流啦

好似計中計

一個呃一個

初頭玩佢唔到 又再玩多次 ？

計中計……

竟然有B計劃！

崔碧珈喊到...

套野幾悶下

好明顯啦.睇到O晒咀...
唔得咪唔得,洗唔洗喊咁跨

後面真係俾佢呃到.

預告幾好笑

下集

下集好正下～～

見到剩低個兩個啲反應先懷疑係咪有後著

嚇死

後咩著丫,明顯十一係無奈多過中計
真心唔知比咩反應

屌你，李十一最後都係交戲，點會唔知係回馬槍，喊到咁撚假，根本今次係大失敗

其實COFFEE幾正 其他2個狗都唔屌

係咪準備

等咗成星期

聽晚最後一集

屌～～～有我留言喎！！

佢係quote高登定連登

明明係個鳩字，變咗

梗係呢度啦～～

特登過去睇
個邊都無post

做節目之前睇下外國d整蠱節目,大把橋比佢地抄

費事比人話抄姐

KB好仆街

花生 B

點解連鬥雞都似埋劉馬車

個新節目想點

Coffee做得越黎越好
利申唔鍾意佢

屌d配樂搞到好好笑

死 KB , 去執雞

好on9

聽日到火火～～

玩唔玩到呢？

2個comment
ViuTV你好

屌你，聽晚打final boss火火

火火

打大佬

Last

義氣火火

但好gay

coffee真係算係醒目個批

火火真性情

打柒我丫

Coffee 胸懷大志

霸氣火火

個撚字無do到

火火好正呀～～！

啲粗口仲多過真PK果時

最後係咪火火先係策劃人，KB被玩

穿崩

今集，KB被玩.

搵埋經理人

同tvb玩鐘嘉欣嗰集有咩分別？

好正

佢地三個又幾多計

嚇到 KB 瀨尿

有無機會第二季

嚇到瀨屎

搵市民玩

曝曬光，好難再拍到